Clasele bootstrap folosite:

1. Navbar
navbar:Instantiaza bara de navigare.
navbar-expand-lg: Face ca bara de navigare sa se extinda.
navbar-dark: Seteaza culori inchise pt text.
bg-primary: Culoare fundal
navbar-toggler: Buton pt afisarea meniului sandwich.
collapse navbar-collapse: Ascunde meniul pe dispozitive mici.
nav-item: element din meniu.
nav-link: Stilizează link-urile din bara de navigare.


2. Container

container


3. Sistem Grid

row: coloane.
col-md-4: Defineste coloane care ocupa 4/12.
col-lg-6: Coloane care ocupă 6/12.


4. Carduri

card: Instantiaza card.
card-body: Continutul cardului.
card-title: Stilizeaza titlul cardului.
card-text: Stilizeaza textul cardului.


5. Formulare

form-group: Grup de campuri dintr-un formular.
form-control: Stileaza input-urile, textele.
form-control-file: Stileaza campurile de tip fisier.
btn btn-primary: Buton stilizat.


6. Jumbotron

jumbotron: Instantiaza containerul mare.
display-4: Stilizeaza un titlu mare.
lead: Text introductiv sau subtitlu.


7. Butoane

btn: Stilizeaza butoanele.
btn-primary: Buton albastru.
btn-danger: Buton rosu.
btn-lg: Buton mare.


8. Tabele

table: Instantiaza un tabel
table-striped: Adaugă benzi alternante pe rânduri.
table-hover: Adaugă efect de hover pe rânduri.


9. Footer

footer: Structura pentru footer.
bg-light: Fundal deschis.
text-muted: Text gri deschis.
